反侵撚係咪要一個個跳樓自殺????

1.美國會為金仔提供保安防範支那侵犯
2.朝鮮全面無核化

你班反侵撚自殺得未,係咪嬲到仆街

無人格的毒男死撚左去邊

仆街死未

荷里活成座山都要

佢地依然會話係做戲

無人拍戲了

要係記者會當場含撚都係做戲

將Trump嘅政策當係第二個人提出
去訪問人個個都舉腳讚成
根本班友就haters gonna hate
大佬依家係選總統唔係揀老公
做到實事就得,洗鬼理佢人品點

侵阻止左三戰都係仆街

仆街死未?

說好我侵侵上任一定第3次大戰呢

阻止ww3

阻止到三戰都話佢係仆街

根本cure到cancer都會比人罵

反愛侵力，反傻佬侵本人，但唔反美帝

你班人繼續打飛機囉，唔通同肥仔會面冇美國政府做野？得傻佬侵一個人做晒野？仲有唔係天真到真係覺得傻佬係可以話晒事嗎？

最仆街係佢地buy嘅，人品都唔見得有幾好

慢慢spin
但人地連任就連緊

侵侵又贏

你都係想我咁講

果d講野假到仆街既政治家同記者肯定最撚可信

咁撚嬲
死得未?

完全唔明你條撚樣打飛機做乜9

跳樓自殺未
2020又要仆街多次

同侵有關就扣愛侵力，愛你老母咩，咁你係愛支力定愛黑力啊?

冇嬲，今次美朝會談我不知幾開心

仲有得笑下你班柒頭打晒飛機

愛黑力
係咪老母比黑鬼屌左

死雞撐飯蓋

乜而家話你係愛侵力咩

好撚柒呀你

笑你個柒頭係死雞撐飯蓋，你睇大我起個討論post講乜先啦柒頭

仲要追你post 你邊位呀

發覺你班反侵撚當哂自己國際專家又無樣準

屌你扣人愛侵力唔撚得咩，我就係睇你班逢侵必反嘅契弟唔順眼

笑9死，你繼續除褲打飛機啦，等睇你精盡人亡侵侵黎救你

傻佬心諗，你班港豬癡咩金糠

咪走呀推多兩下post呀

笑你班反侵撚又扮野又錯撚哂唔得?

成班國際政治專家跳樓自殺未

睇埋d cnn young turks班propaganda news network就以為自己識好撚多上黎教人

好心睇返班盲撐撚講過既所有野，語氣同支那一9樣，侵或成最大贏家

我係反傻佬本人，但如果佢做既野係有利打擊支那都一律支持

只係笑你盲撐，我邊有用個d語調黎教人，你有妄想症就求下侵侵醫你

你憑咩支持人呀 人地駛撚你支持咩
你班國際政治專家成撚日以為自己好撚重要 你仆街死撚左都無人理啦
btw你反佢本人咁你又唔撚係盲反咩

自己睇番自己講d野啦智障仔
講埋d分析同cnn一鳩樣以為自己抄人就好撚醒

頂，原來只有盲撐撚先可以支持？

一個人/國家好多方面，你可以支持佢既好唔支持佢既壞

同埋你真係閲讀理解有障礙，快d去信白宮求侵侵救下你

你岩岩先講完"反佢本人" 咁仲唔係盲反?
屌你老母真係弱撚智係咪小學未畢業既廢老黎

我幾時分析過？頂，你唔係癡上腦啊？

快d睇cnn抄佢地talking point啦死智障

你樓上咪分撚左囉係咪智撚障架你

你小學未畢業？諗野只有黑白，鄧你可憐

反侵撚:
10年前已經種左樹, 今日收成, 關侵咩事?